天水圍有冇兄弟圍狗屋

我搭緊車返天水圍
有冇手足趁出面亂
依加出黎圍佢老母

推十次

2

去咗西鐵站接仔女先

邊度

4

天水圍西鐵站c出口
伸利 from tg group

咩事 我都搭緊鐵

6

7

要接人？冇睇到gp，有冇嘢封到手？
利伸：人在天水圍

西鐵暫時無狗

好

why

接仔女放學係優先

push